鍾意一個需要理由嘅咩？

鍾意兩個呢

鍾意三個呢

鍾意四個呢

咁我理由一個鍾意又點睇

鍾意五個呢

用眼睇

鍾意六個呢

ok